每个空间都有不同的用途，从前台模型到海滩休闲场所或设计聚会场所。 Nooks将在虚拟总部的世界中播种自己的种子 
 兰茨建议员工和他们的直接下属每天早上“简短而甜蜜地聚在一起”，这样不仅能确保沟通工作重点，还能让员工感到自己是社区的一部分。 大辞职:员工的职业倦怠和强劲的就业市场让员工们开始寻找更绿的牧场|杰西卡·戴维斯| 2021年6月14日|Digiday 
 他是突破战术之王，能在混乱中想出制胜战术，能让《圣母经》看起来像是确定无疑的，能利用自己的想象力弥补球队的任何缺点。 对于亚伦·罗杰斯和新一代的超级巨星来说，梦想中的工作已经不够好了 
 我们在门口停了下来，围成一个小三角，互相亲吻。 我的流感宝宝把我们带出了舒适的洞穴。 但世界将如何看待像我这样的残疾母亲? 丽贝卡·陶西格，2021年4月28日 
 在路易斯安那州立大学，马特是Dance Cam的常客，经常参加赛前聚会。 安德鲁·史蒂文森从他的小弟弟杰西·多尔蒂身上学到的重要教训| 2021年3月12日|华盛顿邮报 
 我喜欢想象你在《胜利之光》里在人群中向每个人下达命令。 迈克尔·b·乔丹:在《神奇四侠》中扮演黑人超级英雄是一个“巨大的责任”凯文·法伦| 2014年9月28日 
 众议院军事委员会的成员定于星期二开会，就伊拉克问题召开秘密简报会。 共和党头号人物:“灾难”如果奥巴马失去ISIS的选票，所以不要去国会|Tim Mak | 2014年9月9日|每日野兽 
 在倾斜的校园下方的一块绿地上，当领队和裁判安排比赛时，球队挤在一起，谋划策略。 一个远离恐怖的营地:以色列和巴勒斯坦孩子找到共同点的地方|Nina Strochlic | 2014年8月4日|每日野兽 
 龙卷风警报器会响起，然后我的父母会让我们挤在房子中间的避风棚里。 The Flaming Lips乐队的Wayne Coyne谈毁灭性的俄克拉荷马州龙卷风|Wayne Coyne | 2013年5月23日|DAILY BEAST 
 在寒冷的日子里，我没有必要在办公室外面挤上四分钟来吸下我的剂量。 我的(电子)烟瘾|伊莱·莱克| 2013年1月31日|每日野兽 
 吉拉本德惹恼了他，因为它不是它自称的城镇，而是一堆土坯房。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 它们肩并肩、层层挤在一起，看上去就像一堆肥美的香肠。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟 
 为了指导这些精力充沛的文人墨客，我将进一步展开一堆细节。 旁观者，第一卷第二部分|各种 
 在其中一幢房子旁边，我偶然看到她坐在一堆她最珍贵的东西里。 《即将到来的荣耀》|欧文·s·科布 
 其他人骑着马进来，看到大帐篷前的一群人，就上来查看。 《幸福家庭》|伯莎·木兹·鲍尔